[
    {
        "randomId": 772
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mukara n'iyayo",
            "option_1": "Inkono n'urweso",
            "option_2": "Ibarizo ry'ingoma",
            "option_3": "Ikinyugunyugu",
            "option_4": "Imbwa mu masinde",
            "correct_answer": "Inkono n'urweso"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Narakuze ndakururumba nanirwa no kwasa inkwi",
            "option_1": "Isuka",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Ikizu kitarimo abantu",
            "option_4": "Igihondohondo",
            "correct_answer": "Igihondohondo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Gihegege mushiki wa Ntare",
            "option_1": "Ubunwa bw'ikirondwe",
            "option_2": "Imashini idoda (icyarahani)",
            "option_3": "Akabeba mu buki",
            "option_4": "Akayuki",
            "correct_answer": "Akabeba mu buki"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ubwo twicaye hano haraza umuntu aduhamagareb",
            "option_1": "Umurizo w'ihene",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Igi ry'inkoko",
            "option_4": "Umugore utwite",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Igira hakurya nange nigire hakuno duterane injunguto z'imiseke",
            "option_1": "Urusogo n'urusogi",
            "option_2": "Amashyiga",
            "option_3": "Urubura",
            "option_4": "Ubwato mu ruzi",
            "correct_answer": "Urubura"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Inzu yanjye yuzuzwa n'urubariro rumwe",
            "option_1": "Imodoka",
            "option_2": "Urugori rw'ibishyimbo",
            "option_3": "Icyibo",
            "option_4": "Agahaza ko mu rubibi; inkongoro z'abana",
            "correct_answer": "Icyibo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nyirankurugutamuheto",
            "option_1": "Imbwa mu masinde, amarira y'imbwa",
            "option_2": "Amasaka ku rusyo",
            "option_3": "Imbeba mu muguta",
            "option_4": "Abahizi",
            "correct_answer": "Imbeba mu muguta"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Kati \"papari\",kati \"pa\", inzubukira nayikiye kwa Rwamugenzi",
            "option_1": "Ishenyi n'intorezo",
            "option_2": "Imigondoro y'ibishyimbo",
            "option_3": "Inda mu ruhara",
            "option_4": "Inkoko mu kigega kirimo ubusa; imigeri y'isha ku rutare",
            "correct_answer": "Inkoko mu kigega kirimo ubusa; imigeri y'isha ku rutare"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nta kamwe nta akandi ngere iyo!!",
            "option_1": "Ukwezi ku ijuru",
            "option_2": "Agasuzi",
            "option_3": "Igitsure cya mukeba",
            "option_4": "Udukongorwa",
            "correct_answer": "Udukongorwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Kaributumbi kaributurike ino mine Patri Kabgayi",
            "option_1": "Ikirungurira",
            "option_2": "Inuma",
            "option_3": "Igishwemu cy'amase",
            "option_4": "Agakono k'amapfa",
            "correct_answer": "Ikirungurira"
        }
    }
]